ImGoingToHellForThis 轉載睇下有冇人有興趣

一直有追開reddit subreddit /r/ImGoingToHellForThis
基本上就係一個subreddit 去笑一d 唔太應該笑既野
內容有美國右翼思想, 納粹相關, 恥笑女人/ LGBT, 同埋黑人
係香港就類似係廢老過馬路.gif

所以個sub 先叫I am goign to hell for this
個人覺得d 笑點好正
決定試下係連登post 下睇下有冇人有興趣

開始

1.

條女係Ariana Grande, 之前佢係Manchester 個演唱會有恐襲
所以身邊有revive

2.

有人玩厭左flight simulator 去玩truck
refer 巴塞隆拿個truck attack

3.

類似係恥笑緊奧巴馬都唔係好人
btw 奧巴馬係諾貝爾和平獎得主

4.

恥笑黑人

5.

old news is so 唔識串

6.

醫生: 你睇落似有左wo
女: 吓我有左?
醫生: 唔係, 但你睇落似係

7.

之前jason aldean 係Vegas 個演唱會個陣有恐襲
Tom Petty 係某個死左冇耐既歌手

8.

美國男童軍最近話開始收女人
女仔join 女童軍既話好難去到camp
多數只可以去整曲奇去賣去幫個組織賺錢

9.

若果她無法面對我最差的一面
她便不值得我最好的一面
句quote 應該係d 文青講開
但配圖係家暴圖

10.

get 唔到就算啦

最後求意見求勿屌